訓左無睇，騎士拎左冠軍未？

再訓多幾日先

訓多幾日再開post問